召集所有美麗的面孔

有無巴絲9月中會去德國之後再去阿姆斯特丹
或者有無人係係嗰邊讀書
有無興趣一齊係嗰邊玩 ?